［絕不爛尾］秦國首都五天有驚無險之旅

上次開左個秦國遊記之後太忙又懶爛鬼左尾
今次唔會再爛尾 我發誓
上星期同呀妹兩丁友去秦國玩左五日四夜
搭機場巴士中..非常好天

搭香港航空晏就12點幾機..check in完重有早餐食..個奶油豬幾正

港女指定影相位

第一次黎機場新開依邊上機

上到機..坐係機翼隔離

不過架機有d舊無乜新戲睇..唯有睇minions

之前聽人講飛機上面既印度餐唔錯..訂機票個陣宏左一個做印度餐
空姐重會早d送黎
唔知入面咩黎呢..有d期待

原來咖哩魚柳黎..舊魚係勁大舊..最尾重食唔哂

而當日正常餐有依個怪味汁長通粉同個唔知咩飯

見到陸地啦..就黎到秦國啦
出發前係香港機場check 重話會落雨..但望落都幾好天

以下highlights 左既地方係依幾日會到既車站
不過我地本旅遊書已經outdated..依家多左d新車站

終於到秦國啦

都無人睇既

睇定下年去

啱啱去完 好掛住泰國

我都係 已經睇緊機票有無平
但搵唔到

幾多月去

下星期去

過幾日去，留名

咸陽天氣好好
香港d天氣真係好濕鳩

之後等過關等到2046..秦國人又慢手慢腳唔憂你等幾耐..因為依道等得太耐時間..原來既計劃改變哂
原本係諗住即刻去酒店check in放低完行李就去水門間super rich唱錢..之後就去食水門雞飯同行下
但過關太耐..當去到酒店唱錢個道都差唔多收（6:00pm)..唯有第日先唱..好彩上次淨返好多泰銖
第一日都應付有如

等捰行李

推住行李落電梯

第一次係咸陽唔係覺得熱撚到hihi..因為頭幾日都落過下幾陣雨..勁舒服
重要個幾日香港熱到hihi..反而秦國無香港咁熱
我帶左勁多退熱貼都無乜點用帶返屋企

去幾多日呀

你又係 去幾多日

5日，坐emirates

港航其實已經好平 如果曼谷嘅話 泰北就hk express

機票貴唔貴

由機場出去市區最方便同平既方法係搭機鐵
機鐵係入銀仔

但開到一半左右個天開始陰

人呢

呢緊10月跟女朋友翻泰國探佢婆婆
留名學野
Btw機票邊到平？

五六月

泰國我14年開始成日去，今年係泰國華欣發生左d事，攪到我唔係好想再去

有無坐商務

屌以為真係咸陽

你帶左幾多
sorry 笑左

可能有一日有人開post話去泰國
點知真係去左秦國呢

Package咁買，連酒店27xx一個人

Econ咋

岩岩先訓醒

你用Skyscanner check下

我都想再去啦

發生左咩事
不過今次都好多on9野

揼⻣時俾人偷錢

秦國呢d地方邊度都要小心錢銀

香港行街10分鐘流d汗多過去秦國5日

不過揼骨真係唔好貪平

係 雖然捰國人好友善..但好貪小便宜咁

幾平喎

我帶左十二塊 諗住一人一日一塊
重有兩塊後備..點知只係用左四塊

我都覺
反而坐air Asia 唔包行李仲要貴多百幾

Air Asia搭過一次但舊機場唔方便
之後再去都無搭過

喺秦國見唔見到項少龍?

有無按摩推介？

機場等check in中,咩都未plan

泰國又平又好玩

去幾多日

好過去日本

ok啦
俾小小貼士冇問題，俾50泰銖大家happy

係搭車鍾意呃人錢

去到真係豪洗

咸陽 笑左

咸陽有咩特別好玩or靚景？
幾年前去過乜都無

下星期去華欣加曼谷

華欣記住食海鮮

樓豬有無去食水門雞飯同任食燒海鮮？

水門雞之前食過..唔叫太特別..因為周街都有雞飯..今次無因為就係打錯左個時間同之後都無時間

落雨好悶，已經係酒店

推

樓豬繼續

泰國真係去上癮

對上三次旅行都係去泰國，當中兩次係華欣＋曼谷，華欣啲RESORT真係正到

就咁去曼谷又真係未試過，會唔會悶？

如果行街買野一定唔會悶 我地係買左超多野返黎
同埋食野又平
其實我覺得係睇你去旅行既目的係咩

好 有你一個睇我都繼續打落去

最好就自己揸埋架車周圍去

去泰國我係預食玩訓，所以之前去親都住resort

去咸陽就唔洗啦咁方便
係其他地方芭堤雅華欣先楂車方便

諗緊下個週末去唔去一轉咸陽hea返幾日
上次去咸陽已經係潑水節果陣

去啦

6月頭同成班中學frd去左12日
去埋布吉住villa
泰國渡假真心無得輸

一定繼續睇，聽日出發

想知過關過咗幾耐 遲吓一條友去秦國
但成十年無去過好淆

九月尾去

諗住去淫賤五天團，但驚食到人妖

玩得開心d
同邊個去

你遲下係遲幾耐先 依家好似講緊香港最快可能九月有得看助過關
如果係就唔洗輪到2046先得..我個陣都排左我諗九個字

今次係餐廳同賣衫地方都見到人妖
巴打祝你好運

大鄉里未去過秦國想問下呢 揼骨個陣財物會放係邊 黎緊第一次去驚比人偷野問定先

同屋企人去，繼續參考緊你既行程

去揼⻣，條褲手機銀包放枕頭底

lm

我住間酒店樓下就有leta relax

有冇去大浴場？

留名

留名 遲啲我去清邁 好似有啲難度

留名月底去七日

下個月會去曼谷 留名先

push!!
利申:後日去

留名
如果唔食海鮮、榴槤、辣野，係秦國食野係咪好少選擇?

樓主我下星期二都去泰國8日遊啊帶幾多錢好？同埋曼谷有咩好推介好食？

我應該會去芭提雅玩埋水上樂園之類嘅..

攬住你影?

水上樂園預500hk 內，4000好d

留名 絲打寫得好好睇
想睇shopping 地方推薦！

堆 加油呀樓豬 大把人睇緊

要拎酒店把長遮咁誇 ？

推一下

樓主出快啲啦

係咪冇人睇到樓主坐時光機去5日秦國???

BTW 岩岩去完返黎幫你推下

去左邊道玩

依隻膠蟹唔知點解覺得佢好得意

見到非華人就咪同佢影相，走開啦
俾鬼佬覺得Asian girls are easy

樓豬仲有幾多篇文?
我就黎走你都未打完

什麼事呢? 我都係around 2014 自己成日去....我就覺得華欣係最 ok, bangkok,chiang mai , pattayya d 民風差了好多

一路都keep 住一兩年去一次
上年泰王過生, 所以無去~~
嚟緊買左下個月機票去玩大佢😝

想問下你地上網卡 買邊張 抵買又唔會慢
去5月

提提大家 上面有個巴打想去水上樂園 係香港上網買定平好多 $172 去到比個qrcode佢scan就入得 唔好即場買 貴成倍 好似係個叫klook既網買

可以點玩大法？

求詳情

我係去到機場先買..個陣見無乜人排就買個間..叫AIS..超快成日收到4G

去左水門雞飯，河畔夜市+摩天輪，水族館+big c shopping
依家出去食燒海鮮

我十月去清邁同拜縣

我有追咖

泰取消舊版雙面出入境卡 10.1改為簡化版

我都有追 等樓主返黎更新

有冇叫雞

支持樓主,上個月都去完
住Thong Lo嗰邊

冇野睇了?

又買樓又去旅行

成日話秦國熱 其實香港仲熱

加速

去4日預20000THB買野會唔會太多？

秦國 熱得黎好乾爽 出汗搽乾無事
香港個隻真係焗撚到你想暈

唔好爛尾

打到2046我都會打埋佢

快手少少更佳

2045年啦樓主

推呀

返左黎仲追緊post

如果去泰國7日帶HKD$3000都可以食得好開心?

幾多個人?

黎緊同frd去曼谷5日
一個人帶3000hkd係咪都夠用

一個人 唔計機票酒店

好鍾意住Thong Lo區,因為夜一夜都有野食
我住嗰間叫The Salil Hotel
幾近BTS,都幾方便
我都係一去完又好想快D再去
嚟緊10月會再去

一定夠 豪買都應該夠..野食好平

可以 如果唔係好似我乜都買

多謝你返到香港重繼續睇

黎緊9月去 好似都係落雨季節 落雨既話係咪無香港咁熱？
原本仲想唱1萬蚊港紙兩個人去 而家睇完你個post都唔知唱幾多好

嘩一萬蚊 一定洗唔哂囉
你地去幾多日..會唔會喪買野 同洗唔洗餐餐食好野先

去5日4夜 驚太熱 諗住好玩下次再去算 第一次去

你帶7000蚊一定夠信我 之後唱住4000蚊先用..唔夠先再唱

可以慳返

其實有無巴絲試過去曼谷不同寺廟參拜同請聖物

參觀就有 有次都有類似拜神咁
有上香..都算幾靈 拜神希望既野都有達成
但當然係d實際既野唔係中六合彩頭獎個d
但你話請聖物就無..同埋去咁多次秦國都係試過一次

你都睇到我食d野幾平 連任食都係差唔多一百蚊
但如果你要餐餐貴野又唔同玩法

1萬蚊做皇帝都得啦
除非你用黎

機場果間superrich好唔好 星期日到 打算唱埋

秦國有無邪骨

樓豬下一站係咪big c
你講呢兩個商場我都去晒

有橙色同綠色
綠色個價有時會靚過橙色
橙色長期都好多人排
但其實後面果幾間有陣時個價完全一樣又或者靚小小

巴打，你認真？

下一站未係big c big c係個日壓軸地方

你早啲打就好，可以唔洗煩買咩送畀人

more more

繼續推

推！有繼續追架

樓豬又話唔爛尾

返黎啦繼續打 多謝你地

有冇去河畔 靚到爆 騎一騎劫

召喚樓主

畀人搭住膊頭影相即刻企起身走人啦

有去

繼續加速

終於出

真係要睇到 2046

搭單問pattaya自駕有咩特別地方去

正評加速

30號去秦國 留名

今晚飛推一推

有個綿羊農場幾正係pattaya 但唔知係咩位
去過依個農場華欣個間..有好多影相位

今晚機應該無事飛到去

舊魚好似好難食

邊舊魚

其實係未真係好熱好曬 好想去泰國但我又好怕曬同熱

我覺得遇到落雨個陣既天氣係最平 無咁熱
一係就香港冬天個陣去會好d

承你貴言

玩得開心d

我有喺度買野飲，熱到傻

泰國食野真係好抵

pad ka prao 泰國朋友教我最叻既泰文

pad ka prao 泰國朋友教, 我最叻既泰文

ok thx 泰國點都要去下既

椰子雪糕 世界級

呢個睇過 好似話臭到仆街
興趣不大

我地都係買野飲 因為好熱

聽朝機曼谷呢個星期係咪keep住有雨？

完啦咩？

個尾都好長下

未完依家再打

對唔住

終於有

冇心打埋就收檔啦

忙真係唔係一個藉口lo
無心就算數la

加油 樓主 我一字不漏睇哂

有冇啲本地人先會去做同食或地道野？
旅遊書啲介紹好多都去過，唔想玩遊客先會玩同食既野 。

利申：去過泰國曼谷超過五次

加油

想知lz住邊間酒店

我返左黎一個月都仲幫你繼續推

多謝你

竟然仲未更新完

留明

尾

完未

外地搭車真係有d驚

Live左留名
幾個星期前去左9日泰國
依家仲好掛住泰國既日子
休休閒閒

計劃下年再去

去左秦國 樓主仲未寫完

支持 我10月到都會同屋企人去曼谷
你寫得好好 一d都唔悶

對唔住我真係寫得好慢 又好耐先update下對唔住各位

去左秦國 第3日 2個人用左大約4千零港幣 聽日繼續掃

又番黎

好想去秦國不過機票貴

去左兩晚夜市 覺得唔太啱食

樓主支持你再打
不過下次可以儲定幾篇先 唔洗咁辛苦

嚟緊去尋秦，有咩商場/市集好行？其實我唔多好買衫食野 有無d手工藝特色野，甚至玩具書店行

必去一定係jj market

11月去 應該會join d local tour

我去五日四夜之前已經見有
去完都仲未完

+1

十幾日留兩三篇
你完先定富奸 hunter 完先

我遲樓豬兩三星期去，都係五日四夜
返左黎兩個月都未完

我上次去都係住jasmine 平靚正

但有小強 我下次唔會再住依間

冇哂人 我黎
絲巾好靚啊 大概幾錢條

無流蘇就thb$1000..有流蘇就thb$1500
係超靚

五日都打成個幾月

posh 銀包仔好靚

泰國出入用grab用uber call 車
好過坐街邊的士 同到處兜客果d唔知頭唔知路ge人啦

留名睇我下星期去完曼谷返黎樓豬都未寫完

我去秦國5日 多數都係uber 試過有一次call uber黎到係的士 呆左

不過都有試過唔愉快經歷 試過回程想call uber返酒店 個司機勁耐都唔到 最後cut我單 頭頭尾尾等左個半鐘 最後比貴小小搭的士

之後回程多數都係比貴小小搭的士算

利申：未見過dc9會跳標

Terminal 21堅正

巴打多謝你睇左咁耐重睇緊

也事

唔係我幫你推post, 個post一早沉左啦
Terminal 21 food court無得輸

樓主間 Jasmine Resort Hotel 幾錢晚 見你行程精彩 想照單參考下

帶兩老去

八一八
其實大家去旅行有冇真係計過所謂靚匯率同埋係銀行ATM 拎錢

真係爭幾多呢？10%？15%？定係5%?

四晚加埋就黎二千蚊 包埋早餐
但因為佢有個廚房係房..所以吸引左小強係道
我地連續兩晚都見到小強係房 因為好撚驚小強所以依間酒店我一定無下次

每個地方好似唔同玩法
秦國就一定係super rich
台灣就一定係atm
泡菜國就明洞找換店唱錢